香港直升最佳營商城市

打十號波又冇乜大問題
最緊要乜？交通未得，街未清，啲人都係仆去返工。咁嘅營商環境邊度搵